#Dataset:

- Teste 1 - teste dinâmico com fundo branco (variação de luz e movimento)

- Teste 2 - teste dinâmico com fundo marrom (variação de luz e movimento)

- Teste 3 - teste estático com o padrão d e calibração
 



OBS : Rode o programa test1_1.py, test1_2.py e test1_3.py para sincronizar os dados do GT com os dos videos. Este deve estar no diretório principal, ou seja, dentro de test1. O GT deve estar em uma pasta chamada txt. Para os outros diretórios, rodar trocanto o indice primário do programa .py em sua respectiva pasta 
